武肺殺人，有組織會向中共發動「聖戰」嗎？

有d邪教好恐怖
如果武肺殺咗佢D人
分分鐘，向中共發動「聖戰」
向中共邊個地方發動，最能吸引世界的眼球?

唔好講係邪教
支那共產黨先係最大嘅邪教